成日恐嚇取消區選

點解班狗官成日都要恐嚇我地要取消區選
取消咪取消囉
大我地無用

以為咁樣我地唔反抗咩
而家唔止反抗啦 仲要報仇呀

入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。